有冇人比屋企人逼返支那過年

我唔想返 好撚淆

唔好去
返左出唔返黎

屌真係唔知點 講極都唔撚聽 飛都買撚埋啦屌

剪咗張回鄉證

細佬我仲細 得身份證係自己keep

本身有班蝗親戚叫我新年一定要返
跟住我癲到係佢地面前將張回鄉證啪斷咗
佢地全部都o撚哂
仲屌尻我唔係中國人
我真係唔發火就當我病貓

無

剪回鄉證

咁你過關前佢點都要俾你架啦

wow 好似唔錯 但係回鄉係到支那先用下話

你有手有腳點迫你返
想soft d咪話唔舒服囉

巴打做得好

佢叫你去死，你又去？
依家返支那真係會死
如果你答案係會，你咪去

咁咪返去當剪咗張身分證

鬧都補唔切

有道理

搏唔到多謝巴打

當日

咁又係

唔係講笑架。
國難忠醫、英國領事館職員（呢個差d死）。
唔係嚇你，大家有眼見。

得架啦 你個日會肚痛架啦 你好想返架嘛 可惜呀

係啊我知

冇錯我個日應該會感冒

唔想見到又少一個手足

返中國定去中國?

扮發燒扮嘔扮乜都好囉點逼你

有咩分別都係到支那 斷估新年唔會去旅行既我諗

ok～

去到先講危害國家安全唔畀入境

啱可能係香港就已經閘住

千奇唔好返呀， 講緊嘅係人身安全我唔知點幫你，但你真係唔好上，會出事

知道知道

唔會，香港境實畀你出，喺用回鄉證果下會帶你去第二到check 野，會check 埋電話，之後拉你入房影相，搞掂就話你危害國家安全 叫你走

臨過關先發現自己無帶身分證..

去支那 唔係返

sor巴打用錯字

shit 如果係咁就要洗機

巴打好撚型棍

一定要

Ok

寫定張不自殺聲明，之後比Fd,
拍埋片穩陣d

如果真係綁我返去既話

命黎
你唔好諗住冇事
好多人辦

咁都仲返大陸，剩明你老豆老母唔方好得去邊

啊唔見左回鄉證 唔記得帶添 要OT啊 約左人去旅行 唔記得左續
樓主自己揀一個

提提你
正常情況下
冇香港身份證
你係唔應該出到境

佢地覺得我還有黨啊

你樓主係學生來

我之前做學生都係咁 次次都去到唔見左或者未續 睇你敢唔敢

中国人先會返中国
其他人係去中国